青衣站好多狗 唔好去

有線直播 fact checked

蘋果直播 有人帶隊 好多人行緊過去 （似有鬼引佢地去）
有冇方法提到佢地

推

有無人幫我推